［公投］食硬飯定軟飯

：硬飯
：軟飯

個人喜好食硬飯 因為食落好有口感 相反軟飯太濕 有時覺得好似食粥咁

軟飯 有得食 真係唔食？

淋D嘅飯

硬，真男人先食硬飯，軟飯撚正辣殺

啱聽 食軟飯同食飯溝水有咩分別